對唔住我唔應該挽 快啲入黎睇下

對唔住我唔應該挽 所以我積刻上網煲果幾段cctv 我發現佢係9樓（教員室）落翻黎就冇左對鞋 手都冇揸翻對鞋 所以我諗對鞋可應仲係9樓or有老師keep住 大家幫手睇睇fc

點係你唔加密嘅

挽你老母臭

唔好鬧住先 保左圖

唔識用..

係10樓先岩

片係fb (hkerstandwithhk)有得睇

唔知呢個有冇用 幫手fc下係咪真

我都唔識

對唔住我唔應該挽 所以我積刻上網煲果幾段cctv 我發現佢係10樓（教員室）落翻黎就冇左對鞋 手都冇揸翻對鞋 所以我諗對鞋可應仲係擺10樓or有老師keep住 大家幫手睇睇fc

可唔可以開集中po討論陳彥霖事件？
成個熱門都係左幾日，係咪唔洗討論其他野？
見到既手足幫手copy呢句留言洗版式回應
推到有集中po為止